而家先係開始。各大打手會開始放風擾亂軍心

1. 出面手足只係鍵盤戰士 無人肯救我地
2. 泛民出賣抗爭者
3. 叫咗你走又唔走戀戰抵死
4. 吹雞入去救人 搞到犧牲咗同伴
5. 中計啦 區選凍過水

...

損傷慘重係真 可以檢討
但要留意返唔好下下話人鬼
同埋比個界線自己
例如屌埋聽日 就要繼續團結準備下一波行動

Be water my friend.

Now this is not the end. It is not even the beginning of the end. But it is, perhaps, the end of the beginning.- Winston Churchill

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

推 慎防打手 善用不推文回覆防上熱門 和理非唔好淨睇熱門，多d睇吹水台

五大訴求
1 撤回條例
2 撤回暴動
3 釋放手足
4 獨立調查
5 落實普選

四大原則
1 不分化
2 不督灰
3 不割蓆
4 核爆都唔割

兄弟爬山各自努力
相信前線

團結不分化
我們最大的敵人是分化
共產黨點鬥都有共同目標

團結團結

pppoo

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

核爆都唔割